# xsis-movie-library

Ini adalah project assessment untuk backend tes dari PT XSIS
berisi CRUD untuk data-data film.
untuk dokumentasi bisa dilihat melalui link postman berikut
https://api.postman.com/collections/13320764-e9cca042-d5a5-4327-94ef-5ddb01757d72?access_key=PMAT-01HW4D3G3SETJVGGZXQDRC3KK9